老闆，我想問個問題

菜可以無心
咁人又可唔可以無心呢？

（偷偷地借電腦黎問）

你咁問冇用架，我地唔係賣無心菜架

孤王都係想問你攞片心啫

恒大可唔可以冇小巴？